好想拉弓踢關平入龍門

1-0 goal

身首異處 計入一粒定兩粒